(注意) 大家真係要小心d偷拍 TG有個gp影左好多義士 各位小心......

個tg gp唔放出黎啦 因為就算report黎冇用
各位日後小心d得架啦 TG應該唔會del佢個group
呢個tg gp最恐怖係無論你勇武定和理非 佢地都照起你底

首先以後有d野餐 即使係和平野餐一定要帶口罩帶帽！因為琴日好多新城市投訴既巴絲好蠢 冇帶口罩 班藍絲將之前野餐d前線口罩義士相 對比返琴日新城市 搵到你地出黎 唔知班藍屍點起底 佢地有你地既名 住址 工作地點 好撚大獲 佢地可能已經將d資料比左狗 大家小心 得閒轉下髪型 執下屋企

以後就算和平野餐一定要口罩 求下你地保護自己唔好咁傻 請推上熱門 勸世良言

和平遊行都一定要口罩帽啊on9仔
唔好怪我屌柒你地 怕你地出事咋

屌 d偷拍撚真係唔可以放過佢地

推啊屌

佢地起底方法 應該都係某target既身邊藍絲fd出賣
又或者係d警察fd 出賣某target

🚨🚨［民間力量。結集成書］🚨🚨

已得到法律組及文宣組一致確認，所有經各大媒體（傳統統媒介及網媒力量）公開的直播Channels及社交平台的暴徒相集，或與之相關的公開資料，將會印製實體書或e-book形式，以紀錄書集出版。

敬請期待。

（部份刑事罪行並沒有檢控期限）

屌你老母

本人冇用任何social network
咁多年堅持終於證明我正確

有證據顯示 呢d藍絲為左起你底 影你相
佢地會跟埋你搭車 趁你入餐廳果陣坐你附近偷影你 偷影埋你d fd 好撚恐怖 各位請野餐後保持警覺

Report都無用

唔好比人影到

一街都係藍絲架
藍絲真心想你死架
和理非佢地都話「暴徒」架
佢地覺得全部要入集中營架

🚨🚨🚨

由於已確認了一班相當可觀的人數。

昨日開會後，我們現階段希望先等待警方進一步拘捕行動，才會繼續發放相片及影片以茲義士識別。

另感謝物資車輛提供，警方方面已有能力取得車輛相關資料。本Channel將不用發放供外間協助。但亦感謝有關資料，有助日後調查及抽出幕後人物。

敬希留意。

🚨🚨🚨

唔係想嚇你地 佢地班人真係好撚痴線 請各位保持警覺！！！

其實你哋都可以影返佢，話佢係暴徒，只要相夠多就得，9588喺街見到人著黑衫就影，次次放一千幾百個樣出嚟

推

屯門遊行呀媽拖住d細路哥都係暴徒

鬥起囉

好呀大家都是一家人

［公告］

此次為有組織的犯罪，當中暴徒架構粗梳，但則有分野為行動組，訊息組或Scout等，經本Channel同事努力，己成功滲透並起出大量成員資料。

還有大量除口罩暴徒相片，分別於上水、粉嶺、大埔、大學、大圍、港鐵東鐵沿線站內外。

以及「義載」等車輛資料。

請稍候。

啲畜牲真係cls㗎，各位小心

推推推

推一推

push

岩 鬥快起

Group入面有d義士被起底 佢地可能發夢果陣做過d激野 我依家憑佢地個名 搵佢地出黎 contact佢地然後提醒佢比人起底 同執屋企 救得一個得一個

偷拍好仆街，次次都要遮實
最快捷係將毛巾或者T恤蓋住個頭

💔以下為部份被認出死士
部份身份較為敏感
包括現職公務員、
大學學生會成員等
可見社會鼓吹暴力已達致一個不可接受之程度...
（😔小小編感到十分無力）

我也是連登的一份子
所以都想回應下他們：

（1）部份地鐵影的相片是攝影者於現場見到口罩的暴徒或示威者作出違法行為，尾隨時候才影到樣子的。

其他資料如住址等請放心，我們會保密並交予執法部門跟進，並不會公開。罪犯都有私隱，我們不是報復，而是求公義；

（2）我地刪掉圖片有數個考慮原因：已進入司法程序；已有資料跟進舉報；保障行家及同行者相片等等；

（3）前面的訊息會有其他人修飾用字或語句等，所以用字上會有所改動或補充，但絶不修改內容的方向及事實之陳述。

謝謝。

仲以為好勁 原來係出口術
即係廢物來 完

又係拉一派打一派
廢物藍絲真係樂此不疲

LINK 呢
想白色恐怖咋 ???

根本係間諜，你當共匪流架？

一陣放link 比其他d藍絲人知仲大獲
就算我放link 大家report都冇

屌 你睇我上面果d 咁多資料 我作出黎既咩？
呃9你有好處？

總唔相信佢地有咁多人手跟得咁多人，鎖定部分比較勇武既義士跟蹤再影係有可能，超勇武義士小心向真係完全無人無cam 無樓上既地方先好除罩。
係時候推和理非都盡量任何場合都黑衫口罩（著埋gear最好）次次幾萬人睇你起得幾多個

冇LINK = 9UP
完

推！

白色恐佈多於一切，總知就係想嚇到愈少人出黎愈好

我想放link 但除左加密 仲有冇其他安全既方法？
因為連登都幾多五毛 我唔敢直接放link

點解佢哋覺得公佈其他人個人資料唔係一件犯法嘅事

父母搵仔女（逃犯條例）

呢條？

大家可以唔洗回post

惡意散播白色恐怖

靠嚇咩屌你老母
我次次派水送物資口罩都唔撚帶
見到班狗唔好撚淆底
理直氣壯咁行 影鳩我囉
拉撚完我48，你求神拜佛我入面無事
我仲要得閒每日都影全身相 (大叔減緊肥
全身影哂，48後出黎有傷我再告鳩你

咁都係算啦

加密啦大佬
係呢個啦

好耐啦個group

點修改

上面有人放左link啦
9up托咩

冇得修改......
本身都唔諗住放link
算啦 唔放都放左.....

係
仲未收皮

其實有無得直接去tg要求官方封鎖依個group?
依個group係幫助緊極權打壓爭取民主既人（可能直頭係政權搞出黎都唔定）

唔好再理個傻鳩group
由71 開始 係度扮sd錯 tag 左記者 黑警 同黑社會
第一次都真係大家都擔心

到光復屯門又用一模一樣既手法

1055 第一次post 見tg完全冇人討論 del完
1103 再post

係有料既就唔會做埋d 小學雞野
不過同意大家保護自己
但裡面既內容唔洗再理
何況唔會有咩藍絲用tg

睇完 完全冇料到喎

我比人起冇所謂，係香港親戚都係19隻手指數得晒，
平時冇上social media post 生活照，連Facebook都冇

經常/曾經post 生活照上social media嘅人要更加小心，尤其是用真名上Facebook嘅人，一起嘅好容易起到

最好就係你就set曬所有嘢係最親嘅朋友，親人先睇到。

無論如何，最低限度都要有個口罩，基本知識

唔好再開呢d post啦
開呢d post只會助長藍絲氣焰

Gp入面7月4日有張相係餐廳偷影人
屌 我唔係製造白色恐怖 事實d人真係咁

係街既人都有權影人嫁啦
唔理咪得
由得d傻閪藍絲自high

good idea

push 大家小心

我只不過想大家小心d 我從來叫大家警惕 冇製造白色恐怖 但竟然有人覺得我係鬼 想人唔好出去抗爭 誤會我唔緊要 最緊要大家日後小心d 唔好出事 大家唔好再推 由佢沉

上得呢啲group睇既垃圾都一早斷哂交
慢慢圍爐圍飽佢

呢啲所謂嘅“證據”最好上到庭唔會比法官屌啦

Push

唔太覺得佢地有影到d咩，都係靠嚇多，起到咁多人一早拉左啦屌

真係唔驚
越起得多越好
佢地邊記到咁多個

佢地而家玩法係屈你襲警呀
=============================================
轉載

《星期日晚沙田被捕人士獨白》

其實我心知肚明唔應該講咁多，
因為講得愈多愈大機會自爆，我亦唔知道咁做有冇法律後果。
呢啲都係後話，如果我連表達自己感受咁基本嘅自由都冇，
同坐監又有咩分別。
去到今時今日，有幾多鬼，連登安唔安全冇人知。
都係拜港共政權所賜，搞到人心惶惶，
人與人之間嘅基本信任都冇撚埋，
陌生人、師生、朋友、家人，個個都要互相猜疑。

不過有啲野呢幾日映入眼簾，藏於心裡，
實在不吐不快。

憶述當日被捕過程，
新城市廣場同大會堂中間嘅播映會位置，
應該係屬於不反對通知書嘅區域。
當時嗰度聚集嘅參與者都只係有秩序咁坐喺度，
最多整吓連儂牆。

但接近十點嘅時候，
我親眼睇住防暴警察向前推進——
由馬路推到入廣場範圍、再推到入不反對區邊緣、
最後推到入去清場。

而我好肯定，當時未過十一點，不反對通知書未失效。

嗰啲警察清場嘅時候就如同着魔一般向我嘅方向衝前，
我同身邊嘅人唯有向最就腳嘅地方撤退。
跑左大概十幾二十米，正當我以為冇事可以鬆一口氣嘅時候，
前面嘅人已經大叫前路都有差佬！
喺我未反應得切應該點逃走之際，
已經被警察兩邊夾攻。

然後佢地開始大叫「全部企埋牆唔准郁」，
（我已經記唔清係「無」抑或「無數」嘅粗口夾雜其中）
我深知道現場可以救我地嘅只有一種人，
我大叫「記者！記者！」，
幾秒鐘內已經有多過一個警察叫我收聲。

其中有一個，用強勁版胡椒噴劑對住我個頭，怒斥道
「你係咪控制唔到自己！係咪想逃走！」
「唔係！」
「唔係你就收聲唔好嘈！」

我見記者到咗，就聽警察講坐低等候，
等候佢地安排載具接走我地。

上咗架旅遊巴之後，有位警察逐位問我地咩名。
我答咗佢，佢聽唔清就再對答多次，呢度係冇任何衝突。
但坐另一邊一個年長啲嘅，就覺得我係專登玩野，
走過黎開我個位嘅冷氣，並令冷氣直接吹住我身體。
點解我會知道佢咁諗？因為幾分鐘後前排座位嘅警察同被捕者發生咗小衝突，
幾個警察即刻粗口問候佢。
之後嗰個老警察就講咗句「好熱好焗呀，前面開埋冷氣啦！」
（當時我雙手被塑帶鎖住，冇得自己熄冷氣）

司馬昭之心，路人皆知。

之後去到差館，到到我被釋放中途都發生咗唔少事。
包括有人被警察近距離用強光電筒直接照射眼睛、
有人因為望住警察而被佢地兇「你睥乜撚野呀」「認撚住你而家個樣呀」「就的你上去先」（事後據聞呢位手足被警察毒打、仲要警察自殘製造傷口之後屈佢襲警）、
有人因為回應警察嘅提問比佢煎咗一巴、
有人被警察扮fd傾計套口風但答佢「我冇野講」之後馬上被粗口問候同埋辱罵⋯⋯不勝枚舉！

最後我係被羈留將近48個鐘之後先獲釋，
基於自己情況我係絕對相信佢地係刻意玩程序拖時間。

講到呢度，我相信問候人老母當食生菜嘅連登仔會覺得係我太過傅穎，聽句粗口都會打冷震。
不過我想喺度講嘅唔止係呢啲大家耳熟能詳嘅違規行為，
反而我更加想表達吓內心嘅不安、恐懼、同埋憤怒。

我一直都自問算高eq，亦捱得吓壓力。
但係頭先我發咗個夢，夢見嗰啲着住黑色背心嘅「黑警」屈我襲警，
我拼命想用手機錄影但唔知點解錄唔到；
夢見黑警同我隔住塊玻璃窗對住個女人拳打腳踢，我隨手拎起將櫈想打爛隻窗，但係被身後兩個軍裝警察喝止——而佢地對黑警嘅越權私刑視若無睹。

醒番之後我連呼吸都喺度抽搐，心入面喺度諗：
所謂警察真係好黑暗。
明明由細到大所有人、電視劇都係教我警察叔叔除暴安良，
點解今時今日佢地喺現實係除良安暴？

你可以覺得示威者追求嘅野唔岩你唔認同，
但係由幾時開始警察同黑社會嘅界線變得咁模糊？
對於我黎講呢啲黑警所做嘅事就正正係我對黑社會爛仔嘅理解。

想保護自己，佢屈你唔合作，
打完你再告你襲警都仲得；

想保護其他人，佢話你阻佢做野，
打完你再告你襲警again

眼見當世竟然仲有人可以支持呢種黑警，
我真係唔能夠理解。
得罪講句，於我而言其實佢地不配稱為人，
因為佢地根本冇人性。

要點樣先可以守住心入面嘅正義？
我睇唔到有希望。
夢入面嗰種嬲嗰種無助嗰種不安同恐懼真係好真實好深刻，
我真心明白點解佢地會咁絕望。

anyway
我打呢篇野唔係想散播失敗主義。
如果你覺得tldr，
留意下面紅字就夠了：

我唔知道應該點樣做先可以贏，
不過趁我地們可以開口嘅時候，
請大家一定要繼續出聲。
我地場仗岩岩先開始，
攰嘅即管抖下先，
準備好再上路，兄弟爬山總會等埋你。
萬事小心。

只係拉最勇武最前線果班

依定個趨勢就係
你不斷拉只會不斷再有另一班人勇武
好似後邊既人補番前邊位咁

帶定 spare
小心手機&鏡頭

依啲真係人渣

係咪好樣衰嗰條友搞？搵返個post先

所以之前先叫人放題完最好轉兩次車
除左防狗仲要防痴線佬
不過依家睇情況啦
啲狗癲到玩road block走遲一步都係死

都係果句喇 全民黑衫 減少記認
遮身體特徵遮紋身遮突出既記認
換衫唔好咁張揚換 除口罩留意有無鏡頭
其實大家盡量幫幫手
搭車都唔好除口罩住 都幫到好多 睇佢跟得幾個

反而係拉唔到前線，拉晒和理非，唔想咁多人出
呢個tg都係po新聞cap果d，社工都話自己係起底人地有證你當然知係咩名，唔覺得呢個tg做到咩野，不過一定要保護自己，前線做得唔錯先唔怕比人起到

老豆搵仔gp班外國巴打對撚住佢地黎砌

推！！！

以後見到俾人影相應該私了

唔驚呢d只係夠膽喺旁邊濕鳩影相嘅廢柴
佢地影到冇口罩嘅十個有九個唔會搞野
你地前線嘅諗下你地隔離影大頭嗰d點處置好過啦
影親都係兇兩野就走得

睇得出佢地同起黑警底果team差幾個level
黑警柏林陷家身份證都起埋真係笑死
個垃圾channel早排出msg話暫停之前已經接近收皮狀態
講咁多野咪又係死黑警自己搵料
不過希望義士自己都識保護下自己
發過夢唔好諗住做番和理非活動就唔洗保護自己
依家黑警拉得咁少人實鳩拉填數
自己諗自己有無風險

起底個堆好多係龜隻比藍絲發佈 藍絲邊有咁叻

同老豆搵仔差幾皮，求其講幾句就話滲透到資料
係有料係手就拉9哂我地啦

最主要係前線，有法律風險既
見好多頭盔都唔載
純粹和理非既，除非做公務員或藍絲、深紅機構啦
嗰啲自己醒水
否則問題不大
已經起咗太多人
冇乜‘突出表現’既根本冇人會記得

總結：小心係要，但唔使俾白色恐怖影響到你要做自己覺得應該要做嘅事
做好風險管理

我唔知警犬能力啦
就我所見幾個有份圍毆既義士比人點左相
會唔會被拉真係好難講

全民黑衫係有用，總之要小心

佢夠膽咪拉曬全部香港人囉

推呀屌 721見

呢個真

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推

PUSH

true

未撚驚過，有本事起撚晒二百萬人底啊?
係得你d克警先驚之嘛
邊邊人多邊邊人少你地自己好撚清楚
快撚d去影撚晒冇口罩果d人啦
我怕你買256GB SD卡都買撚到破產咋

7.21見啊
記得保護自己

推，721港島見

我有用，但完全冇放任何私人野。淨係用嚟睇新聞同follow人

遇到呢啲一定要打到佢哋仆街咁佢哋以後先唔會再夠膽咁做，如果報警盞放走佢

搵人入去放假相

Exactly

用電腦Key到啲藍絲着黑衫

認真，要有大量圖，因為佢哋會同前線啲人做對比，你要有多啲相，先可以搵到同前線相似嘅人，做成疑幻似真效果。

//「連登詮釋。無懈可擊系列二」

根據香港法例245章內對公眾地方既界定如圖。

簡而言之，如果該處所係特定時間內開放予公眾人仕入內，則該段限定時間既處所會被視成為公眾地方，而法例涵蓋面亦同時延伸。

再簡而言之，任何商場如果戶主無關閉，於公安條例底下，警察有權亦可進入該處所執法。//

On9公用地方同公眾地方都唔識分，咁所有商場都係公眾地方啦唔使業主許可唔使搜查令都可以隨便入啦

估計係班狗外判左搵專業人士(列如私家偵探, 記者) 幫手收集情報

係囉搵人入佢個 group 不停報流料，自然廢左武功
佢 D post 咩都無，得個大頭就當係

所以之前比人發現同警察有關就stop左

根本係龜隻運用政府強大資源網絡黎對付香港市民

Pish
保護自己

我地都可以做好市民提供多幅照片架
平日我見人就影同upload，全力協助捉拿暴徒
如果唔夠靚，記得ps番好d先提供呀
同埋我專登開部太空卡同用另一部機sd相俾執法人員，做好市民，人人有責

樓主唔好咁講啦
同路人大家互相提點下一定係好事
又可大家brainstorm 下有咩反偵查方法
萬事小心幾時都係好

果個谷當佢黨媒黎睇就岩，好似口交部同人民日報，有時佢講咩反轉黎睇就仲接近真相
唔好信哂佢講既資訊，寧願搵信得過既自己友資詢

個谷話犬隻鍾意收集證物，平時遊行收集左既垃圾咪放返多少向夢境入面比佢地執哂返去慢慢驗囉

唔好認咁多啦，贏左就全部都唔係問題。

唔好諗咁多啦，贏左就全部都唔係問題。

文宣請做野

推 上次係連儂牆寫野俾條撚屌影撚左大頭 屌都屌唔切就俾佢走撚左 大家係連儂牆都要小心班仆街影你相

唔怕一萬 只怕萬一 緊張時期 小心為妙

推 大家快d落力d推番721 d post上頂
唔好比人帶風向

幫個gp起飛周圍派

啲罪鳩嗡

只要我係示威就冇可能告非法集結，係違憲

721

推有用post
721見

7.21.見

下?好撚流wor??有咩可怕?

但你個gp入面全撚部都係鳩嗡咋wor
冇睇link真係俾你嚇到
入去望兩望即刻定晒

雖然香港冇肖像權，但係被人影個個係可以民事索償影人個個個的，因為侵犯左個人私隱

傷害程度都唔同
佢地起完義士就報警
起完黑警都係食花生，實際對黑警無影響咁

支持廢佢哋武功

驚條撚咩
係呀個gp好撚多相
但一個個人資料被公開既都冇
係得1個有疑似fb link
唔明樓主除左散播白色恐怖唔貼link嚇鬼仲有咩目的

手足們唔好比高級三毛分化到呀